有無人用buyandship集運

日本倉,收到貨等足廿幾小時才入庫,等兩日都未出庫,係咪幾日才發一轉香港

佢好似寫48小時內出庫